GME 今朝放左少少回左本，而家望住佢歸零一D都唔心痛

我而家寧願望住佢歸零都唔會放，吹咩

樓主你走先，將會有大量股東屌你老母

又話strong hold

sh